{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052430",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H118192",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "알부자알요리(강남점)"
    },
    "text": "アルブジャアル料理(江南店)\\n\nソウル江南区駅三洞817-341、2階\\n\n韓国料理、11:30~23:00日曜日 - 11:30~22:00、年中無休、80席、グルメなら一度は行ったことのあるアルブジャアル料理が江南駅に2号店をオープンした。 広くて快適な空間の2号店は会社員の会食場所としても最適だ。 魚類や海産物料理で弾ける軽快さと香ばしさが絶妙に調和した卵料理で、ユニークな味を披露するアルブジャの卵料理は涼しくて豊かな味を誇る。 豊かな栄養と天上の味を誇る卵料理を最高の材料と伝統方式のままの料理法で味わえるところがまさにアルブジャアル料理である。 辛い味に流す汗一滴は、卵料理を食べたことのある人だけが感じられる涼しさが込められている。 ぎっしり詰まった卵のように豊かな味がする韓国初の卵料理専門店「アルブジャアル料理」でユニークな味を感じてみよう！ * アルブジャアル料理は、オレンジのレピアルを出汁として使い、アルタン、アルチムを作ります。オレンジラッピとは？ インド洋中南部でニュージーランド、大西洋、東部太平洋一帯の水深180~1800mの深い海に住み、最大69cmまで育つ深海魚オレンジラッピーは、40年間生きてこそ卵を抱いて140年生きる高級魚種です",
    "QA": [
        {
            "question": "アルブジャアル料理(江南店)の場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル江南区駅三洞817-341、2階にあります。"
        },
        {
            "question": "アルブジャアル料理(江南店)の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:30から23:00まで（日曜日は11:30から22:00まで）営業しています。"
        },
        {
            "question": "アルブジャアル料理(江南店)は何席ありますか？",
            "answer": "80席あります。"
        },
        {
            "question": "アルブジャアル料理(江南店)は何を提供していますか？",
            "answer": "韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "アルブジャアル料理(江南店)は会社員の会食場所として最適ですか？",
            "answer": "はい、広くて快適な空間の2号店は会社員の会食場所としても最適です。"
        },
        {
            "question": "アルブジャアル料理の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "アルブジャの卵料理で、魚類や海産物料理で弾ける軽快さと香ばしさが絶妙に調和した卵料理です。"
        },
        {
            "question": "アルブジャアル料理の卵料理はどんな味ですか？",
            "answer": "豊かな味と涼しさがあり、ユニークな味を披露しています。"
        },
        {
            "question": "アルブジャアル料理は何を使用して卵料理を作っていますか？",
            "answer": "アルブジャアル料理はオレンジのレピアルを出汁として使い、アルタン、アルチムを作ります。"
        },
        {
            "question": "オレンジラッピーは何ですか？",
            "answer": "オレンジラッピーはインド洋中南部で生息する深海魚で、最大69cmまで育つ高級魚種です。"
        },
        {
            "question": "アルブジャアル料理で味わえる料理はありますか？",
            "answer": "アルブジャアル料理では豊かな味と天上の味を誇る卵料理を味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "アルブジャアル料理は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、年中無休で営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 394,
        "QA": 442
    }
}